向政府學習 學會冷處理同帶風向

聽日任何不利嘅嘢，除非有決定性嘅反駁證據，否則請冷處理。 有利嘅嘢就要用文宣煲大佢。 唔需要每件事同班小市民辯論，只要個輿論做得夠大夠好，佢哋就會覺得我哋啱，今次個風向要由我哋去帶。

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕

要識轉移話題

推

班狗嘅暴行已經展露無遺但佢哋嘅每日抹黑都不能忽視 Be water ! 重點不被捕 !

不要讓仇恨蒙蔽，慢慢成為自己討厭既人，一旦運動失焦，將會失去民心，一路以來，就係因為我地目標清晰，強調五大訴求先令我地能夠贏到更加多既支持。

運動依家除左針對警察，你地已經幾時聽到五大訴求。保持冷靜，追求民主。

不要讓仇恨蒙蔽，堅持五大訴求。

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
噴黑交通燈一定係內鬼
港獨/支那/ 針對中共 分化了和理非一定係內鬼
針對平民而非政府 一定係鬼中鬼

冷處理係政府多資源先做到
話就冷，背後好多動作
CCTVB，五毛，bump錢落狗等等
我哋文宣固然重要，但做野前先冷靜，用個腦諗
依個運動可以持續咗咁耐真係好厲害，就係因為和理非又好，勇武又好都好有腦
但係近排真係慢慢比仇恨矇蔽
毋忘初衷，對準政權呀大家
割我就一定唔割，但係唔好吓吓都講句核彈都唔割就算
每次運動檢討都好重要，民意都好重要，係好多兄弟姊妹用血汗換番嚟
消費都要消費得精明，權衡得失
共勉之